如果呢位手足死咗嘅 得罪講句我地根本冇進步過

講緊呢位手足
由6月到而家講咗幾撚多次唔好捉鬼
係都有一班撚屌見人admin個post可疑少少
一黎就話係鬼 仲點繼續行落去啫
你話我事後孔明又好乜都好
人地中學生黎 有咩做唔好做唔足未夠好嘅咪改善囉

屌你地老母

屌藍絲又唔見屌得咁撚大力

睇吓由6月到而家有幾多個手足比人屈係鬼

捉鬼捉撚到累死手足 仲點樣繼續行落去啊屌你老母

煽風點火嘅 有九成係五毛
但被五毛牽住走嗰啲

繼續捉繼續屌啦
啱架啦 光復香港？笑撚死人啦On9

Push

幾時先至汲取到教訓？

而家最緊要搵返個細路

真係人渣仆街 藍絲笑到喊

佢哋*

佢系 民主派 定 本土派

有啲0.5好鐘意留好嬲好嬲、對唔住
啱啊佢地呢次冇講錯
如果呢位手足走咗
你哋自己諗吓點撚解有咁撚多0.5會咁笑我地啦

你可以唔同意手足嘅意見但係可唔可以...

幫手推

自己手足黎架 我地仲點撚樣光復香港啊

因為批鬥嗰班人唔係手足，只係一班五毛集團，佢哋專負責分化批鬥工作，我之前已經講過，似係五毛集團想迫死人機會居多（唔排除有真傻鳩加入批鬥），大家最好唔好下下都用「香港人」、「連登仔」呢啲一支捍打死成船人嘅字眼鬧人

未見過有任何一次抗爭抗到咁撚樣

萬一真係走咗就會有班人之後留comment
對唔住 sorry 以後唔會咁
係架啦 咪又係咁loop囉
次撚次衰撚咗冇次真係知衰架

基本上六月尾打後每一個行動嘅搞手都會被屌，除咗民陣嗰啲
屈係popo/推手足去死/行動好鬼/人身攻擊搞手/地區遊行地理好閪實送頭依堆野連登都唔知見過幾多次

唉

好撚灰

其實佢都say sorry認同自己plan得唔好
所有行動一定要睇搞手頂唔頂得順壓力
分分鐘就要背負幾條人命，十幾年冤獄

如果頂唔到，手足真係唔好意思，而家咁樣會好D

搞個行動出黎
比人質疑都係難關之一

唔係樣樣野都可以一呼百應

唔同意 手足出唔出黎同plan行動個位手足冇關連

但係下一次
下一次一定會更加好
唔好心灰
多謝你提醒左咁多位手足互相信任既重要性

中學生做搞手

鬧稻草人無意思架

公海就係公海，對家想扮乜都得

當然點完火跟風嗰班都唔要得

但搞手一定要有心理準備受壓力

但係手足提出行動plan既可信性、可行性
以及之後既回響，就係行動既關鍵

推
希望手足睇到
好多人玩滲透
唔好信

搵左人先

有咩問題？

大把中學生上前線滅煙
用年紀去評價手足我覺得係嚴重侮辱所有人既付出

咁藍絲同狗可唔可以入公海屌鳩搞手？

現實上係任佢哋屌，你永遠唔知講野既人係咩嘢身份

受唔到依個壓力真係搵其他地方付出好過

sor嬲到拉左
推番post

屌 推post呀仆街

搞手唔係軍師...上年講到依家
手足唔係棋子，每一隊或每一個都有獨立思考決定去唔去/參與程度
當然搞手應該事先分析行動風險再提醒自行決定

系你老尾，關你撚事？

又嚟年齡歧視

但係同時手足亦都要令大家相信行動既真確性
之間既巧妙牽涉到好多野

唔撚關事

佢係手足

有無聽過狼來了既故事
鬥多兩鬥 無人做搞手
搞手亂吹雞多兩次 之後都少人甚至無人會出黎

你地到底明唔明

真係on99

幾時先學識be humble?

同意 手足出到黎就自己知個風險

黃圈都有仆街on9仔
但為左佢地而抹殺其他有份出過力嘅人唔係仲打擊士氣咩

明
所以人唔可以只係大叫狼來了
要有策略咁樣公開資訊，整大量文宣，去谷度宣傳，加強說服力
證明自己唔係狗

幫推
-----------------------------
Vintaholic852啲衫好靚

咁快就有多謝你先

老鳳認同

老鳳已經多次呼籲手足要全力支持其他手足
但係總係繼續有分化狗搞分化
甚至有分化狗真係夠膽死針對老鳳搞分化
當中唔少係有奶共歷史

重要咩

系你老母

唔明你中間個段

啲語氣閪撚到中學雞得罪你？

大家要學識 唔好咁易就情緒化
不論係當時人定係其他人
因為太多五毛 我地控制唔到五毛
只能夠控制自己

前線同搞手要求邊度一樣
中學生社會經驗不足唔岩做搞手呢個係事實
你話你係gphone級天才就話
仲有就算gphone當時都因為議題開正學生個飯先爆到出黎

中學生做前線可以
但真係唔好take leadership role

反加泰集會之後，網軍都唔識分？少年太年輕了

要老屎忽先得？八十歲銀髮族搞得未？

唔樂觀
好大機會依家班狗都刮緊個位手足
唉屌唔知講咩好 一定要冇事

好聽就手足 唔好聽就。。
屌你老母 五年喇 進步啦屌

簡單例子就係
有冇能力plan再講
俾人屌兩屌就話要自殺
咪典型中學生未見過世面
未成年人唔應該受咁大壓力

ust南亞囝

呢家tg愈嚟愈似fab

之鋒當年令國教撤回埋
同齡嘅你呢

推

致所有分化撚內訌撚放負撚鬥黃撚及手足

比藍屍恥笑

老屎忽冷氣軍師

老老豆豆
雖然我明大家都想幫位搞手手足平反
而指出屌人屌得甘呢個行為好on9

但作為鼓勵過佢, 一直為黃圈默默付出嘅人
一睇連登好多post話你地點點點 我地點點點就覺得好無辜好灰機
明明只係一少班on9仔鳩屌搞手
做咩依家個個post都好似針住黃圈所有人黎講
士氣-1000啦即刻

根本就要AI咁冷靜去諗野

可能分化5毛

關未見過世面咩事
見過世面就要接受俾人屈係鬼？
咩邏輯？

我唔認同
搞手並唔係leadership role, 只係提倡人
所謂既社會經驗唔係想像之中有用

中學生如果夠決斷，夠想法，要搞出行動絕對唔係問題

原來成年人就唔會想自殺

又我哋
幾時開始連啲五毛同狗嘅鬼account都變咗做自己人

有班"成年人"掛住內鬥,
咪逼d細路哥出黎帶頭

鎗口對外呀

同齡既我差gphone幾十班
唔止我，大部份中學生都係同我當年一樣尻下尻下
你班撚樣亂咁捧唔識咩先叫錫住手足
而家人地中學生俾人屌兩句叫自殺啊
有能力做搞手既中學生我敢講百中無一
但失敗除左會令出黎既人受慘痛代價
搞手自己都受唔到呢種壓力

真係太多分化撚五毛一有位就乘機扮同路人屌自己人，淨係連登都大把，何況tg呢啲公海

係未見過咁又點?你講到你咁見過世面，你唔搞個tg channel搞黎明行動，要個中學生搞?

完全冇聽過有人屌，可能我一早block哂網軍

屌一千次都係咁

浪費時間互屌 互不尊重
個個抗爭理念唔同㗎啦 要嘈到幾時？
我地連同自己友溝通上都搞唔掂
點光復香港

推
手足要平安無事
分化撚正仆街

上年區選之前 我開post都係咁比人屌
之後都睇化左 網絡上既言論一定激進n倍

五毛網軍：淺藍都係同路人

唔好成日咩都瀨五毛
咁樣係唔會進步
聞風起舞果班都有好大責任
最重要睇完之後用自己個腦思考下

年齡同成熟程度唔係絕對，但強烈相關

全港咁多人冒住俾警甴逗危險搵緊佢你又唔撚講？淨係放大啲唔知咩人對手足嘅惡言惡語講真有幾多人會特登入group 話佢

push

唔好再當啲五毛同狗嘅鬼account係自己人啦
你屌到世界末日佢哋都唔會改㗎
分化我哋就係嗰班人嘅任務
點會溝通到先得㗎

大家都係講tg有人屌搞手
係0.3又好 on9仔又好
見到連登一開開咁多個post討論呢件事覺得好worse

呢條友五毛，已fc
證據post：
再係咁落去，以後每一次抗爭，都會以潰敗結束

（假如佢系 本土派）
我想同佢講：
本土派 只會監察 民主派 / 建制派
本土派 系唔會捉鬼
搞鳩佢既一定唔系 本土派
何必上心

借用Yukman一句話：
「不怕孤立 才可獨立」

（假如佢系 民主派）
當我乜都冇講過

不分化 不割蓆

fucking agger
放大d碎石有咩意義真係睇唔透
仲要一屌就地圖炮屌鳩所有人

網軍啲連登ac俾人block哂

就係你班廢老搞唔掂
而家先要班中學生出嚟頂

仲好意思年齡標籤

pish

就嚟武警解放軍都係同路人

每一次活動都會有五毛出嚟搞事㗎啦
次次都要重新講過一次

而家有講錯？
半年過去我完全中晒wo

用你講法：
年齡同成熟程度係相關，但唔係絕對。所以中學生做搞手根本冇問題。

咁幾時到你做搞手

其實呢個情況發生過好多次
唔介意嘅巴打你自己googe活動 鬼 lihkg
我唔知有幾多人捉過鬼亦唔知道當中有幾多人附和
但係如果好似巴打你話真係一小班人
一小班人就可以搞死一個同路人
Wtf?咁一定行唔到落去
唔而家黎正視等幾時？

你咩料呀 中學生唔做得搞手？ 唔通你出黎做呀

啲狗又出黎搞事 人地搵人關佢撚事咩

其實fc 左個account 未

會唔會係狗搵中學雞開post 撚下我地

其實件事就係搞手on9，但搞手係黃；手足見佢on9怕其他手足送頭就屌佢，點知屌得激得滯。

總括而言雙方都係有好嘅出發點但可改善，而家希望搵番個搞手先

灰鳩..

對於某d天才如gphone＝係
對於大部分人＝唔係
今次呢位學生屬於邊類，唔駛我講

呢啲我冇講過係自己人
我講緊嘅係見個post可疑
就不加思索捉撚咗admin係鬼嘅自己人

2者無關係

有咩做得唔好 意見不合就話人五毛blocked
唔好喺到講咩批鬥嗰班都係五毛集團定咩 絕對有人喺到鬥黃鬥走人 中學生肯出黎揹起維護社會嘅責任 結果呢

其實好多人只係天性好鬥

對鬥黃捉鬼嘅樂趣仲大過光復香港呢個目標

避免唔到，你阻止唔到網軍挑撥離間，亦冇方法令所有人能夠識穿五毛分化意圖。只能叫每個人做好自己，自己唔好俾網軍所影響。

好可惜嘅係現實仲有一班On9 仔屌鳩自己友

真，中學生又好泛民又好乜派都好，總有啲黃人仲係鐘意挑剔屌人

先唔講有咩人咁無聊走去公海gp屌人
樓主咁撚樣嘅態度屌鳩全世界
同嗰班撚屌有咩分別？

無大台下無人會受一個人指揮
諗得一個活動預咗有人唔同意
甚至一定有人借勢屌
除咗建設性討論
搞手都一定要咁上下tough定得住
頂唔住嘅寧願唔好逞強做返其他角色更好

都係嘅
真係唔少五毛分化狗承虛而入帶風向屌自己友

無話唔正視
但個標題可以起好d咁解
都係果句 on9仔就一定有
要屌就講明屌分化on9仔咪得
係都要地圖炮

有好多好多人付出緊
至少我睇到個標題內文會灰j
依家又唔係我屌鳩搞手
地圖炮做咩鳩
一直以黎付出咁多又無啦啦比人話光復冇可能
唔灰都冇可能啦

唔啱就要屌架啦

認同我想講嘅就係呢樣
唔好成日都覺得係對家搞分化捉鬼
有冇諗過事實係自己友都有份屌埋一份

劉穎匡都係鬼啦搞手就是原罪唔係鬼就係推手足送頭
好聲好氣唔撚得，係都要屌屌聲

蘋果龍門水門雞等等事件，其他大家只要一句：不完美，要改善
互屌無用，要屌就屌黑警港共，希望大家學識呢點

你估個個好似你咁厚面皮
畀你屌到咁仲繼續comment死撐咩

唔該幫推

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

你無講錯呀
如果世界上係無支那五毛呢程生物嘅話

的確係有啲自己人係on9仔
又有啲中立係徹頭徹尾一隻港豬
不過因為海量五毛account令呢類型聲音變大
結果就要大家攬住一班五毛做自己人
唔係話要完全忽視呢班人嘅聲音
但係真係要分清楚係人話定鬼話

再者啲中立撚屌完你又唔會做啲咩
革命失敗咗佢哋又唔會有即時損失
真係成功佢哋又係wfc.繼續準時返工

心態上的確要進步 唔好下下人講你就講
上網 或者做其他嘢都好 戴返個腦先啦
諗清楚你打嘅字 寫嘅嘢 係咪真係對件事好

對家嘅作用只係擺低個火種同點火咋
唔好傻豬走去撥大個火啦

呢期實在太多黃內控。認真想講一樣野，如果唔係黃人走去玩批鬥，根本唔會有五毛成功乘虛而入

幫手搵咗人先好冇？

你咪繼續說其他中學生做搞手囉
睇下有幾個做到之鋒
又有幾個plan到一pat屎
最後俾人屌又受唔住

你呢d乜撚淨係識拍手叫好既人
鼓勵人去送頭，鼓勵人去到take超乎自己能力既角色
先至對佢地最大傷害

條watchman我就block咗好耐㗎啦
大家決定係咪繼續覆佢
同佢玩泥漿摔角就自己決定啦

其實佢地明唔明係呢個階段，就算比你屌贏哂其他派別嘅人又點，得番你一個你可以點贏?你真係想爭取你嘅理念不如現實少少，等贏咗先傾啦。

就係有堆撚樣 個撚個係度講鬼鬼鬼
乜都唔撚洗做啦 等死好無?

借位

咁多位手足搵緊人嘅同時 請留意自身安全

繼續說 你邊度人啊

兒登仔係咁架啦 屌自己人就大大力 講左半年都係槍口唔識對外

屌無問題
問題係有五毛moon po狗帶風向
由屌件事變到屌個人
對家班仆街而家係搞到對人不對事

說服個說啊屌你老母

對唔住 呢個的確係我用詞唔好
我明巴打你想講乜

而家係總之唔夠本土feel嘅就全部都批鬥左先，但佢哋冇諗過反對派主要係支持泛民，本土派只係新興而且係少數。

繼續咁樣落去，本土派只係第二堆熱狗。

真係可惜現實世界唔似連登
唔係既話齊齊block左習近平就搞掂

加油啊巴打
我都會盡力制止d on9仔

啱 呢度啲人開po成日話連登仔就冷血冇人性點點點 香港人又點點點
明明就乜人都有 只係啲風向撚爭咗頭幾個留言就當咗成個論壇嘅主調

屌你老母臭西

尋晚蘋果日報又一次引證

蘋果po手足資料，佢屌。蘋果唔報手足嘅新聞，話偏頗話黃版大公報。

五毛圍爐,
亂帶風向跟住走有咩辦法,
民智都唔夠,
望到幾個post都係咁

我有講錯咩

首先 要係心理上裝備自己
咁都要自殺證明心理質素太低 諗野太負面
關捉鬼咩事

做搞手俾人質疑係難關之一
唔係所有事都可以一呼百應
頂唔順咪抱歉下台再plan過
而家不負責任走咗去
始終害人害己
抗疫力低唔適合做搞手
唔係話鬧佢
只不過係事實
希望搵返手足之後
佢可以返返去適合自己嘅位置

除非係突發事件，如果唔係上得頭版都肯定係標題撚。包括呢個post都係標題撚

救手足先

麻煩幫手推，P牌推唔郁。班野狗開始吠了

你嗰套一定啱？
點解唔可以討論？
一定要屌人先？

老實講我都同意今次搞手係on9，但每次都係太多人出聲屌搞到有班五毛入黎再點火，最後成功分化。

辛苦你
幾百個負評都收過，但同時令到有人進步
鬧幾句 我又唔會少忽肉嘅
最緊要係比到大家聽道理，brainstorm 到
有獨立思考幾多隻mon狗，分化撚都冇用

後生嘅多數都係支持本土理念，而本土要成為主流只需要時間。依加如果當泛民係對家咁打，我地輸咗，就唔會有機會比本土派有時間再發展。只有贏咗，即使係泛民當道，我地都可以比啲時間等本土派成為主流，但係如果支那贏咗，我地直頭唔洗爭，因為唔會再有泛民本土之分，大家都係輸家比人清算。

啱呀 心態要成熟啲

佢on9嘅話我地係應該講返比佢知邊個位on9，可以點改
唔係一味鬧佢on9仔on9仔
正常人比人屌老母都會唔開心啦

岩岩追完隔離post
感覺其實屌人果班好鬼 又係公海 依d防不勝防 對家一定唔會放軟 盡出網軍 只能升EQ靠自己心理防禦
但另一邊廂 其實都係自己人撐得唔夠
對家網軍再多 我地真係有幾百幾千人 一樣可以帶番風向
唔好任得手足俾人屌

至於小小野就認屎認屁 跟風屌人搵成就感果班 屌撚曬你地老母 連五毛都不如

細路 無錯 下次再搞過

其實坦白講 咁唔成熟 真係唔啱搞活動

活動唔係一個人話搞就得起

希望佢身邊有同路人可以輔導佢

搞乜撚呀大家

所以根本唔關年齡事
做搞手冇你講得咁少有
佢地搞咗幾多個放映會 集會 人鏈

都係果句 大人肯做 細路唔洗衝

我哋就緊係會話佢知啦
問題係屌到佢甩肺嗰班人
好多都係五毛moon po狗走嚟帶風向

對家日常分化
我哋更加要提升自己心理質素
仲要學識分人話鬼話

有不足要提出改善 但語氣上一定要好
就係真係狗 你屌完佢 佢都唔會覺得啲咩
但如果係手足 佢就因為你一句變得心痛心淡

我先唔講條友係真手足啦
條友乜特徵都冇揾條撚
啲人就盲中中落哂去送頭
你叫我揾人
好，你都起碼俾啲特徵我吖
咩區又唔講 咩衣著又唔講
係男定女又唔知 身高體型又唔講
咁樣揾法揾到下個月都未搵完啦

成撚日捉鬼個啲係咪想場運動輸
唔係就唔該專心搞場運動先
記住！我哋最大敵人係黑警同藍屍

其實搞活動搞行動既人壓力真係好大
好驚自己plan錯累到手足行錯一步又驚俾人屌
明白會有錯都知錯就會俾人鬧抵鬧 但有時可唔可以真係用檢討既態度 有建議 唔好為屌而屌 好小小既語氣 好多手足我諗都係年紀細細 心靈仲好弱小 唔好一開口就屌 愛比暴力強嘛 大家一齊加油

❗️風險因素❗️

各區狗隊半夜已出動見人就立即拉

雖然唔想但因為無重光既任何資料
包著衣著 平時出沒地點
甚至親友資料 係可信同準確
而進行全港大規模搜索效果十分低

另外狗隊半夜全港出動
風險提高左好多

本頻建議3點半為最後死線
但尊重各位最後自己考慮既決定

#自決

問題就係本身冇人識佢 佢應該係唯一一個admin 除咗中學生呢個資訊之外就近乎咩都冇...

五毛真係太多 唯一靠大家獨立思考 要諗大局

屌藍絲又唔見你地大大聲屌 手足就日日屌

說好的每個人都可以係大台？
其實每一個行動都有利有弊。

分分鐘條友有冇存在都成問題
已經有手足因為揾條契弟而中招
屌你老母成日手足手足 係手足嘅就唔會所謂嘅‘自殺’啦

槍口對外啦唔該

有冇諗過其實所有嘢都係黑警策劃
見光復計劃太早畀我哋識穿就轉plan
打一段煽情嘅嘢引其他手足出嚟
目的就係將我哋一網打盡

死人仲喺度討論錯對嗰班大家知咩人la 手足唔好有事唔好理啲傻閪呀

被人吊唔係個個都受到，希望大家都有同理心，加油

乜資料都冇就要去搵人 咁多位連登神探你哋加油
16歲俾人告暴動都唔見有咁多人關注
一個連唔知存唔存在嘅人
俾人話佢要自殺 就成個香港反撚轉
開口埋口講人命嗰啲 你自己覺唔覺得好笑
呢啲係人命 咁喺入面坐緊同排緊期上庭嗰啲係咩？

系你老母

師兄 出少句聲當幫忙啦
而家唔係去prove 自己啱定錯既時候
你啱 咁又點呢？人地係學生，受到委屈冇力再行落去，作為同路人係咪應該指責佢呢？每個人都有想放棄既時候嫁啦
學識咩場合講乜野都係一種學問
唔係話你錯，但你講既野係呢個時候的確唔係好啱聽

同埋點解話再見就會覺得佢係自殺先 唔比佢唔理tg個group？

提出意見好過屌自己人

天水圍有人跳咗落嚟

天水圍天晴有人跳左落黎..

Pish!!!!

叻啦叻啦…所以頂唔到壓力嘅就要收皮，就要俾你奚落不自量力？

我諗好多巴打會選擇支持佢、鼓勵佢，希望大家一齊進步，一齊努力，而唔係冷嘲熱諷囉…

衰d講句，真係有進步過咩？全部都淨係講緊35+，係咪35+就可以贏？人地講出個弱點或者個問題就話人熱狗，完全無思考過人地既說話，仲話進步。

到底爭取緊民主係乜？少數服從多數定真係每個人都可以講野？自己諗下啦

笑左 咁就自殺

屌你 落地獄

收下你把死人口先啦卜街

得罪講句，連登唔好睇咁多，今日我幫重光仔解釋，比連登仔屈埋5毛，仲有一班人話封鎖我

好多真心捉鬼屌自己友

好多人將自己對抗爭的可怕，對武力不平等的可怕，全部屌落手足身上。
每一次有人話出去抗爭，第一句永遠係送頭，黑警好多tg又有盾又有槍點打

其實每次抗爭，有邊一次無機會送頭！？

佢地見到沈旭暉講對家想用反恐合理化所有野
然後汽油彈案又有隻狗被拉
咁天資聰慧既黃絲咪又再次捉鬼囉

其實出得黎就要有準備 無話送唔送頭。
無一次活動係保你大唔會比狗咬

講左好耐
唔岩聽 做錯左有人拎個錯處出黎講 嘲諷 就話係5毛分化帶風向 洗地
永遠都唔係自己檢討 唔去諗點解人地會咁講
唔想比人話比人笑咪諗下點樣去做返好
唔係走去搵藉口搵擋箭牌

係。每次都係。

黑警有樣好，就係永不割
有咩事都會保佢：不完美，可接受
希望大家真係唔好再捉鬼啦，重光仔plan得未夠好，不完成，可接受，要改變。一味不停屌，只會屌走同路人

捉鬼其實都係香港人性格 無得改
好似小學雞有人做班長柒咗
啲雞實會屌死個班長
但唔會諗班長背後嘅付出
無諗過點幫個班長搞好頭家
正如我成日講 可憐又多個condom
算啦 死足七百萬個都係咁
不如專心搵錢算 事實如此

真正可以成功 係要當呢個係group project
而1組有700萬個freerider
當中佢地freeride你 而你唔可以同老師上司report
仲要carry到佢地拎A/A+
如果一開始就講freeride死全家
或者無能力carry
咁唔洗玩咁大家記得一齊大力啲叫口號
相信世界會變
連登見到有condom手足記得留名打句
好可憐 咁就得
所以邊有可能改變到

咁你係唔係代替佢去做先

唔係就唔該收皮啦

民主派嘅就唔使救？

請善用起底功能

藉口永遠都有100萬個
但永遠都唔識自我檢討
"當時邊諗到咁多" "你地咪有份屌" 等等
其實 呢個時候先要更加高EQ 同 自我檢討
係TG 連登 FB 打一句野好簡單 但出黎既後果可能好唔同
唔止係抗爭 其實 出黎社會 更加要在意自己每一句講既 打既野

對唔住 我天水圍行左好耐 聽到手足走左
我喊左

其實今次係一個好好既借鑑

唔岩聽既，就話人地言語傷害佢，其實連登日日都言語傷害緊人啦，稍為唔岩聽，唔支持泛民既，幾難聽既說話都有啦，你睇下白兵

所以係呢個香港人縮影既論壇，佢地追求既少數服從多數既口講民主社會，真係得啖笑

利申：熱狗 共碟 藍屍 分化撚 怨婦

不完美，可接受，要改善
51街頭見

翻屋企抖下先啦 天水圍多便衣狗 萬事小心

係呀！
手足，班人係無腦d，俾人帶風向
求下你返嚟啦，我地好需要你

捉鬼好撚開心嘛

有邊個唔想斬死d 狗先？係咪五毛唔想？

唔好再自己人打自己人

我哋要煲底見㗎

香港人業障太重，唔知過唔過到依一劫。

agr

一直都無進步過

抗爭運動係好嚴肅
唔係一時熱血做英雄
攪個活動失敗左就話走去自殺
更加證明 班裡學生無能力做領袖

呢個真，依家連登fb對家全部都係咁玩，要撐住同硬淨啊!

agger

一陣俾你話你逼死手足
已經公審咗幾個

俾人*

唔明點解係都要用呢類標題
係都要幾公海/連登既說話當係全世界
記住呢兩個地方咩人都有
唔好再咁on9以為入得公海/上連登就係同路人
如果唔係只會不斷係鬥黃同捉鬼之間輪迴
千祈唔好睇低對方扮黃既能力同埋account既數目

其實好多人尤其是連登仔把口都好衰，承受唔到既話就退回幕後，做番一個中學生，貼下貼紙上下網就得，抗爭係集體責任，一個人做得多係冇用，要所有人都落手先有用

兄弟爬山 各有各做
你唔做 唔出咪留係屋企做冷氣軍官又好打j又好
唔好叫人唔好做 唔好指點江山

我唔想知鬧人嘅係邊個
淨係想知搵返重光仔未

咁樓主又屌人老母？

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

屌藍絲 就輸民意

屌自己友就唔會輸

up

你個臭閪咪又係連登打飛機

又想多一個義士？

平時就係連登話人地係Pr公司又五毛又藍屍又鬼
而家又叫人地唔好屌人地係鬼
想點

有乜野問題
有心搞 三歲都搞得

香港人最叻玩捉鬼
繼續攤耐啲囉 成件事就會被淡忘

仲捉鬼？

想知個手足而家搵番未！唔想佢有事

金鐘都打錯字 好難唔比人以為係藍絲文宣

其實佢做過d 乜可以俾人屌到一哭二鬧三上吊

#城大 【城大未見重光管理員與警員出現】
網上公海流傳重光行動組的一名管理員因情緒不穩，疑似到城大hi-bye橋輕生，更流傳大學已報警知會警方，及後有大批便衣警員到達城大。然而城大仍然進行出入管制，外人較難進入校園，本報記者亦於校園遊走，未見有任何警員出現於校園內外的跡象。

攝：石頭右
___________________
#城大編委 #cityu #學生記者

有問題係信搞手果班手足

其實叫人唔捉鬼真係無可能
唔係晦氣，係真係無可能
捉鬼原意就係驚出事，但大家唔係先知，有人捉鬼成功過，有失敗過
成功個D又唔見你講唔好捉鬼?
例如

就係因為有成功過，大家知有鬼，而且班鬼越來越升級，唔係混入咁簡單，係可能搞埋行動引你落踏
你做勇武，驚有鬼無端端背後拉住你
你做和理非，更驚有鬼搞你
活動係鬼搞既，勇武和理非全滅
你叫唔好捉鬼，但根本安唔到參與者既心
分分鐘班狗睇完你呢個post，食住個勢搞一個活動出來跣手足
而家根本問題唔係手足捉鬼，係要人信個活動唔係鬼搞
搞手本身就要承擔多少少責任
搞手應該諗辦法一開始就證明你唔係鬼，唔駛去到身份證，但你可以貼一張自己學生證背後，工作證背後，加一個AC name，證明自己唔係狗，唔萬全，但起碼可以消除一部分疑慮

其實一抗爭一開始有文宣出活動大家都無懷疑過
到依家發展到每次有文宣話有活動 大家就會係咁放負話送頭之類既野
我明白我地真係唔夠狗打
但係唔係變左每次都有人出文宣有活動就用呢個藉口去選擇俾藉口自已唔出...

Please pin

連登仔唔啱聽就五毛pr
次次炒車就一句對唔住囉
叫佢地自己搞就不了

你接受現實啦 圖入面嗰個你覺得真係五毛？？

我係尋日個po都有提過
我吹雞即到，但九成比人話我係鬼
下下都屈人係鬼，以後點抗爭

我又想知呢家嘅你對個運動有咩貢獻

人地點投票都有販民五毛出黎嘈
做得行動嘅又點會冇
時機唔啱行動攪到提早光復
到9月冇人同販民血債票償時咪仆街

手足依加點

好明顯唔係

販民五毛從來冇消失過

就係咁 唔知點解硬係唔承認自己人當中係有人未進化 然後屈佢係五毛就當冇事，結果就係咁不停無限輪迴

上連登 一定要獨立思考 清晰頭腦 冷靜分析 接受意見

你以為D文宣活動得"自已人"先搞得咩
搞手如果根本無審時度勢就吹雞 同推人去死無分別
過往咁多活動 我未見過有隱形搞手係會自我反省
有名有姓個班反而被人屌到佢地進步

屌你睇人批評都睇埋個語氣啦 條友講個句有乜撚野問題?

依啲真係要慢慢黎
如果好似依個中學生咁
一下子俾咁多人喪屌 都真係幾係野

即刻加晒原po嗰啲5毛入五毛list

但係態度都唔算好差姐？

其實由14年都冇進步過，而家只不過loop番到雨革後期咋嘛，香港人嘅共業

重點係佢咁樣講
比我印象 好有老屈人地係狗/串人地feel

如果個個ADMIN真係走左 根本所有人都要反省 無論你係搞手又好 鍵戰又好 自已諗清楚點解會發生悲劇

態度都明顯無問題

串都有問題既話 連登成個執得

我當然明白啦 但咁樣唔通搞親就唔出？
我覺得係唔可能既事

好明顯無

啱，屌撚死你老母！

我覺得串係冇問題既
但依個時勢大家都精神緊張
如果佢真手足 你串佢真係好咩
所以就覺得我地應該學既係講野之前諗清楚囉

你覺得搞手有道理你咪出
有時就咁作個好聽既行動名就叫人出 九成出現負收益

同意

仲未有果種覺悟真係唔好亂黎
唔通有人叫誠哥窮撚佢會有感覺咩
就算真係覺得唔可行咪放低一句取消 又冇人知你係邊個 香港人太在意人地睇法
Btw 希望冇事

關你隻文盲支那狗撚事咩

推
救番手足最緊要

抵啦 中共手足黎 咪信

講多句 有時D搞手失敗就歸咎於少人其實係推卸責任
多唔多人會出根本係睇搞手既表現好唔好

係
其實兩方都有責任既 但最重要係大家要互相信任
事後檢討 聆聽意見

正宗分化撚分負撚出現

如果真係狼來了
咁我哋已經去到唔再相信個個位

因為之前有試過由狗開post叫人出去
有藍絲假文宣老屈開花

到而家根本無人會相信素人呼喚嘅行動
因為中伏風險太大
太少人參與又會累埋手足
我都唔想放負
但樓主嘅講法真係事後孔明

我唔認為推個post嘅人都係五毛
真係叫人自行判斷，又有幾多人會相信

不割蓆 不篤灰 不分化 大家要守住個初心

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

重現抗爭 支持手足

A

其實佢都係吹水
根據佢搞活動都咁差
自殺都係注定失敗收場
唔擔心佢會有事 佢連簡單既事都唔會做得好

屌 搞手 其實唔係第一日既事
6月開始大大小小活動
有邊個冇比人屌過

做好自己啦
你估對面唔會派25過黎狂屌自己人？
提完就算 無謂屌咁耐
希望搞手都明白 屌你既唔一定係同路人 唔好太介意

面對緊全世界大嘅極權，真係要逼自己進步
再同其他人一齊進步

冇力都推啊

係又鬼唔係又鬼真係屌你老母臭閪連衛兵

推
搵返手足未？

不嬲自己友就出盡力屌，真係有問題果邊又唔敢屌

連登仔屈陳秋實最叻

咁害死人既話
講對唔住就OK?

屌你老母啦鬥黃仆街

有鬼搞分化屌自己人大家都知，大家唔洗咁認真

千祈不好死

有冇人確認到死者身份

講真呢條友咁講野 下面成堆人都識得屌返佢
負評又多過正評

更加值得我地去思考係tg屌手足嘅人究竟係咩人

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

你班傻閪
佢當你地Condom咋
當你地博曬命去揾重光仔嘅時候
你就已經做哂condom
叫佢俾料 佢就話因為私隱唔同你講
屌你老母 係男係女都唔同你講
之後有手足被捕條撚樣就卸哂膊

話你俾狗咬係你嘅事
咁撚樣嘅說話都講得出
咁我哋唔撚洗去幫手足啦 由得佢地死啦

BTW

你地揾得咁辛苦幫咗人地增加知名度

希望重光仔無事 宜家有消息未？？

我都唔知..

好想知事主係咪重光手足
就算唔係都好想大家可以對同路人包容啲
唔好下下惡言相向

人其實好脆弱，尤其是係呢個環境

唔多見有人講

推到有人講

咁樣講就係逼死 你依家係咪逼死我

咪撚屌自己人得唔得
語氣好啲 建議係得 但唔係屌
重光仔搵反未